元朗一向我大晒，我玩晒，衲dee掌管一帶

冇錯 真係狗

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

唔怪得元朗咁多流浪狗

你老豆係其中一條

Hi